條j好痕 是否有性病。。。

已吃了敏感藥

圖？

是，應該梅毒

Ok

病毒會擴散得好快
好快周身都係
生到上塊面到

係咪包皮炎
好難好

係J有冇流鼻涕？最近有冇屌過閪？條J係邊個位痕
如果係性病要食抗生素唔係敏感藥

我係個袋好痕

是

同你好似，我陰囊痕癢

一樣我都係 r到損哂流血

轉季係咁 應該係濕疹

唔是
扑個野就唔痕

但R中好痕個位嘅時候真係爽過打飛機

乾燥

係咪叫過雞呀
叫過雞就9成啦